自從出咗mhw之後 我先知原來個世界係唔會等人

買mhw嗰時，我以為個世界係我㗎
但原來個世界都唔等人嘅
個個升hr仲快過樓價
已經晚晚返完工都玩

好多frd都打爆咗主線